\section{Duas Cirandas}

\songauthor{Chant régional de Recife}
\songinfos{~}

\songintro

\lilypondfile[staffsize=17]{songs/DuasCirandas/DuasCirandas.ly}

\newpage
d'après lechoraleur (Chambéry), Transmission Manon (Compagnie Dicilà, Le Chœur Mobile) depuis Matheus, Arrgt Lys Perdrieau
Structure : AB voix 1, AB tutti puis les deux couplets se chantent superposés.

\subsection*{Traduction}
J’ai fait faire une maison de farine
Si légère que le vent peut l’emporter
Passe le soleil, passe la pluie, passe le vent
Mais jamais ne cesse le mouvement de la ciranda…
J’ai trouvé que c’était bien, magnifique,
Mon amour jouer la ciranda,
Viens ici danser, viens ici balancer (traduc à confirmer)
